［笑死］伍公子同你拆解屌柒勸退廢文！

From 伍公子FB :

因社會動盪，港人身心疲憊，鳴金收兵的言論漸已頗有市場。

但見近來愈來愈多勸退廢文，儼然已成實用文體。

以下發佈廢文格式，方便大家參考寫作：

————

《理性討論》

我肯定和理非與勇武的成效，大家要繼續。

但是，其實大家應該停下來。

因為再進行下去，你們會中計，輿論會轉向。

不要問我，我也沒有答案。

————

寫作要點：

緊記文首説攻，文末説退，如此勸退方能奏效。

最好把撒退說成休息，叫人停下來想一想，可以讓讀者更受落。

強調自己沒有答案，令文章沒有討論空間。

如果想要顯得更有文化氣息，建議在文末加上共勉之。

五毛黎已跟蹤。
起底，不推文，Block

開個小心大台騎刧post , 有哂source 同合理推斷提醒你地有人將可能出賣抗爭者，家下反而我係分化五毛狗？？

你知唔知不分化不割蓆原意係乜？

係保護無名無姓既抗爭者，唔係用黎保護想建大台個班人呀On9

又係你條三毛